如果你諗住會有咩回報嘅話 咁我諗你唔知咩係拍拖

個ex就係喺分手之後同我講依句野
乜原來依家啲女仔都係咁諗野ga？
係咪男仔就要無條件、不計回報咁付出？
點啊 以前以為你唔係港女黎 估唔到都係一鳩樣
乜原來拍拖係單方面嘅付出？感情係雙向ga wor 互相愛護 互相尊重 喺你嘅愛情觀入面“互相”兩隻字去咗邊？

同埋 如果你係咁諗嘅話 你都唔會走啦 你咪又係想要回報 你憑咩質疑我、憑咩咁講啊

再見啦 以前嘅死纏爛打、放棄尊嚴嘅挽回唔會再出現 咁愛你又點 講到底你會走咪即係你已經唔再好似以前咁愛我lor

佢都係想你死條心姐

佢咪就係覺得感受唔到"互相" 呢樣野lor, 佢覺得只係佢單方面付出
anyways, 所以被分果個咪loser 囉，係呢件事上結果係佢飛你

btw 加油啦~
利申:都係loser

今日未訓醒

唔想瞓醒 好頹 唔知點面對依個世界

點樣理解到佢感受唔到。。。
係佢同我講:「你覺得你付出咗好多我就應該留低係唔可能架，付出同回報唔會成正比。」
唔係佢感受唔到，而係佢根本就覺得唔需要咁
Btw，我認我係個loser

多謝巴打 我都希望我可以盡早脫離依個陰影

巴打係咪都有啲咩傷心經歷 可唔可以分享下

即係同你講佢冇feel 囉, 佢唔愛你，黎黎去去都係咁架啦
個個人拍拖果陣都會傾下人身邊人分手，話下人地唔愛就唔愛啦，講咁多藉口。但係最後分手發生係自己身上又幾多人真係會同你直接講佢唔愛你呀 ，都係千千萬萬個原因架啦

啱啊 我都知係已經冇咗以前嗰種愛 但佢又話係仲想一齊 但唔想好似以前咁辛苦
我寧願佢狠心咁講唔再想一齊 我起碼冇咁辛苦
利申:日日都喊
我知我係冇用 想屌我盡情屌啦

屌你有咩用呀，都係靠自己諗通同企起身架啦，
我咪一樣咁撚冇用，圍下爐先

加油丫！唔愛你就係咁嫁啦，當比自己一個重新愛自己既機會！

Btw 今日我都同我男朋友岩岩分手

依排好似好多人分手
Btw 我分咗成個半月啦 老實講仲係好掛住佢 想同返佢一齊
不過...都係唔好阻住佢嘅生活啦

我4,5 個月都係咁上下

好想放低 但係講真啊 我依啲毒撚 除咗掛住佢想同佢一齊之外 仲有原因就係唔知點樣再去揾第二個女仔 冇咗佢就好似冇咗全世界咁

唉，真係想同你分既，點挽回都無用，挽回左個人，但個心都唔係你

雖然我好堅強咁講，但係我今日都喊左成日

佢話係唔想再過以前咁嘅生活 我都認之前有做錯野 但係佢已經唔再相信我會改但係佢自己呢。。佢又有改咩

我都係，無左佢就好似無左全世界咁，因為已經習慣有佢

我同佢5年半以上

我都係咁上下啦，你幾大先
我廿中尾，幾年感情，PLAN 買樓結婚，都係收皮。都係要捱架啦

你同佢講分, 定佢講呀

唉，又係咁長

人係自私既，點都會諗左自己先
我咁耐以來都對我個ex好忠心，無做過（連諗都無）對唔住佢既野，但佢上年開始一直做對唔住我既事，但我一次一次原諒，最後咪又係再做錯。其實我都唔知應該點⋯⋯

雖然我淨係拍咗半年多啲 但係為咗佢我已經好少同其他異性接觸 仲要花好多時間喺佢身上 但到頭來佢好似唔係好需要依啲 我諗係個個擺愛情依樣野嘅地位唔一樣啦 我真係擺到第一咁濟

佢被我發現溝女，佢話：咁唔好一齊囉，之後又話還掂都分唔到手，我：咁分手啦，88